問你為乜而出去點答？

大部份老一輩嘅都係藍絲
因為佢哋人生已經冇咗一半
要享受都享受晒
要經歷幾多經歷過
依家佢哋老左就只係想有平安嘅生活
健健康康有啖飯食
佢哋最驚嘅就係好似啲流浪者咁
屎都冇得食 所以咪叫抗爭者唔好再搞事
佢哋就係驚冇得返工冇咗份糧
講真佢哋成日都話玩抗爭者多舊魚
但係有冇諗過佢哋讀幾多書
成日都話要我入大學
而家又話班大學生搞事
有冇諗過你真係好撚矛盾
所以我淨係可以講佢哋真係好撚自私

如果佢再問你為乜要出去
直接答佢
我係為自己
俾人拉俾人打死又點啫
唔係唔驚
但係我最驚嘅就係屈服喺人哋隻腳下面
唔想做縮頭烏龜

老豆搵仔都係自私撚